好怕睇返以前d相

一睇就顯得
原來已經咁耐
d相清到
好似尋日影咁
但日子呃唔到人
xx race 2005
xx ceremony 2013
教人傷感
總之而家
發覺要抗拒呢種
覺得自己
時間無多
一切都苦短既感覺
就係扮正常
扮唔為意
唔好成日諗
以前點點點
唔好成日諗返
以前做細路
萬千寵愛
個種感覺
唔好提年齡
唔好成日諗住幾時點死
就咁做人
越係強調心境年輕
越顯得個人年老
因為你心知
呢個世界
甚至連自己
都只會睇自己個人
而冇人
包括你自己
會理你心境諗乜
況且咁大個人
心境仲年輕得去邊
講出黎
自己都心虛
不捨就真既
而家做人
仲可以有咩心願
抗衰老
抗極都係衰老
尋日睇viutv
二月廿九
睇左一節棄劇
張松枝做阿伯
心諗佢有排都未到咁老啦下化
諗返佢以前拍tvb
做二世祖
點教人唔唏噓
歲月不饒人
有時覺得
可能真係
好似d人講
開心又一日
唔開心又一日
咪開心d
傻更更咁
過埋呢世人
真傻又好
假傻又好
唔好背負咁多
人生行到盡頭
時間留唔住
青春留唔住
連條命亦留唔住
身體留唔住
到最後
連思想連感覺
都冇埋
唔再有自己

好想將自己嘅每日都當係最後一日 為自己而活

del晒d相咪得

屌你老母個
臭化
閪
打字
打撚到咁
死撚
左
去啦死
垃圾

屌
好攰
睇到
都係
出返去
先

樓主係咪有啲咩語言障礙？

巴打 好想認識你...